得唔得？搵議員申請禁制令

見有人提但無咩feedback，所以幫手開個po

禁制警甴阻止救護救援
禁制傷者送狗屋，必須即時送醫院

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

無人試無結果